環保撚剩係識叫人走膠，空氣污染唔講？

今日個天灰蒙蒙
陸上嘅生物都好慘呀，吸晒啲懸浮粒子
但環保撚剩係講啲海洋生物食膠，真係好唔公平！

為咗天空嘅飛鳥，陸上嘅走獸

我地應該出一分力提議全面禁止使用交通工具，全部香港人行路返工
全面禁止所有建築物開冷氣
全面禁止用電

走車走電走冷氣
仲有無咩可以走？

環保撚，我屌你老母！

根本走飲管就解決唔到啲咩大問題
最影響到地球環境既班環保膠視而不見

環乜撚野保 成班衝出黎柒

Pm2.5 pm10 對佢地嚟講已經太深奧

而家1月咋，啲商場地鐵站開行冷氣

有無為啲動物著想架

成個肺都係塵啦

轟炸機唔夠環保 環保撚會鬧你架

講空氣冇光環攞

要用人手挖，最環保

再唔係拎香港人去填海都得

又累咗海洋生物

用咩挖？😂用機挖又吾環保喎😂

原來你用條脷飲野😂😂原來系狗黎😂👍🏻

環保撚自打嘴巴

香港環保撚係好似

睇書睇左個content page，再睇intro
然後合埋當自己睇晒本書

ignorance

塞住啲牛屎眼唔好俾佢放甲烷屁

空氣污染 > 溫室效應 > 水位上升
最後導致海龜生存空間多左，係有利於佢地，唔似飲管插鼻窿咁仆街，所以唔反了

吾你老母
系你老母